政府杯葛中西區議會 未來4年都唔會出席會議

Cls

嘩 交稅唔洗做

呢班政府官員 算唔算瀆職?

睇黎會架空17個區既區議會

申訴專員出動

呢個垃圾政府

任嘉兒唔係指今日淨低既議程咩

原來唔o岩傾就可以唔使受議會監察, 屌你老當呢度大陸呀?

嘩做錯野做得差唔洗俾老細屌？你嗰份係乜撚野工？收我地人工可以咁差啲態度

“行政失當” (maladministration)指行政欠效率、拙劣或不妥善，並在無損此解釋的一般性的情況下，包括 ——
(a)不合理的行為，包括拖延、無禮及不為受行動影響的人着想的行為；
(b)濫用權力(包括酌情決定權)或權能，包括作出下述行動 ——
(i)不合理、不公平、欺壓、歧視或不當地偏頗的行動，或按照屬於或可能屬於不合理、不公平、欺壓、歧視或不當地偏頗的慣例而作出的行動；或
(ii)完全或部分基於法律上或事實上的錯誤而作出的行動；或
(c)不合理、不公平、欺壓、歧視或不當地偏頗的程序；

去申訴專員公署，屌尻隻ＤＱ失職。

ＤＱ＝＝＞ＤＯ

18區都會
離島雖然唔過半都一樣俾民主派食住

push

軍權政府

申訴專員咪又係自已人

我屌你老母港共
唔好同我講公務員都係打份工

咩新鮮蘿蔔皮，依家係佢地撚9我地，話嚟就嚟話走就走

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

係囉4年都唔出席，HAD班人炒哂都得啦

777:係又點 我洗閪同你地交代

即係應該要番工既唔番工
擅離職守好嚴重
可以要求公務員事務局及民政事務局(管民政事務總署) discipline有關官員

黃何詠詩

瀆職（英語：misfeasance/ nonfeasance/ malfeasance），是指國家官員公務員等公職人員濫用職權、疏忽職守（嚴重不負責任，不履行或者不認真履行職責）、徇私、收受賄賂或其他不正當利益，令公共財產國家人民利益受損失等。

公職人員行為失當

好波 諗住做show呀嗱

777:我唔做又點 一切由聖上定奪

篇文章冇講未來四年

糧照出 你比錢姐 吹咩

公務員政治中立去咗邊？

工都唔番
革扯啦
民政專員係首長級第二級都發細路仔脾氣

罷工先例？

Pin呢個啦 19topic

你老幾？

777: 唔同正苦立場意見一致 全部革職

個阿頭係前狗嚟

咁區議員係咪大條道理發起罷交稅？

私人檢控得唔得

說好的政治中立

要求正苦既人去懲罰777同班黑警

EQ低就唔好衝出嚟柒

777講過做公務員要同正苦立場意見一致 唔係就炒

一早改左要效忠共產黨,你訓左幾耐?

不過黑警都係仆街含家剷黎

標題黨，拉

假標題

有無何詠詩女士既朋友可以幫手聯絡下何女士，叫佢為佢既所作所為解吓畫？

原來政治中立可以唔駛返工

政治中立

林奠同黑狗而家應該搞唔到架啦
整頓其他仆街公僕先

成個政府都係

又話想展開真誠社區對話？
連班無講到粗口嘅區議員你都講唔掂
落到區，如果唔造馬嘅話，講粗口嗰班你點對呀？

冇計架，投訴係最低成本方法。當然可以用區議會錢，請律師告尻佢失職

又無視市民選出嚟嘅議員

777: So?

正

不如架空18區區議會
整個建制區議會

罷交啦屌

標題黨

拉

你覺得有用？

屌你老母 呢個垃圾政府

係囉

等左咁耐都係等呢下
一開始已經有咁既打算

屌你不如廢晒全港所有反政府組織啦

如果次次開會都發脾氣會點

wow

其實係咪可以成個中西區都唔交稅

反正個政府都係廢，製造下麻煩俾政府都幾好呀

垃圾政府

係都幾好喎 ，罷交

咁就代表可以離場？

主席係余漢坤 同琼姨姨比已經差好遠

做錯野唔屌得?

屌個標題

其實呢班議員呢4年一定次次都係咁
班狗咪次次都走
咪次次都唔開會

標題

拉

國際見 全部都係垃圾

遲啲立法會啲狗官俾議員屌都可以隨時離席

好呀 愈多人名拎出黎清算愈好
唔好比佢地隱形

所有同區議會有關既政府官員都可以列入制裁名單

小學雞

一個大家唔想面對既事實：區議會的法定職能並不包括監察政府。請議員熟讀區議會條例。

政府官員唔係中立嘅咩，點樣唔同意議員立場，議員就民選產生係民意代表，姐係政府官員持立場對立民意，好大嘅官威啊

乜撚野叫不能認同立場？

又話公務員唔表得態唔可以有立場？

屌你老母正狗官

拉

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

知到唔夠人講就發老脾正一小學雞

政府可以因為唔同意議員立場而唔出席會議，姐係政府要佢話咩就係咩，民意唔可以反對佢，反對就唔同你傾，姐係已經係極權政府，
要向外國文宣，港共做得越核凸，外國越有壓力要做野。

可發起，可響應
不過照通緝你，拉鳩你

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

Dklm 政務狗有立場既咩，叫你做就做，咁點解要出糧比你

咁即係唔應該交稅啦
政府帶頭罷工 咁做咩仲要出糧俾佢地

負皮係比樓豬既

香港人唔敢越交重稅越怕槍打出頭鳥
人之常情黎 無後備方案/下一步支撐嘅行動好難成事

私人檢控佢公職人員行為失當

你訓撚醒未?

佢地幫佢果區既人反映意見比正苦知
不過佢地覺得唔岩聽就走左去姐
有衡突?

立場唔同 就可以唔駛理民生野

即係只係容許香港市民奶共奶政府

之後唔計
但今日一定係擅離職守

好呀, 玩得越大越好
政府認受性本來都低，最好佢乜能都唔做

咁撚樣都得啊沒有最癲只有更癲

佢吸引人入去睇姐😂

學識寫個瞓字先啦

一般市民唔返工都被公司視為曠工，需要扣糧或者解僱
今次有關嘅警員／官員應該要離職同沒收退休金先合理

睇置頂啦

條街就係你班狗既主場,
入到議會, 一哥都要做番狗

袋人工但又唔洗出席
真係爽到

cls

只可以同意，唔可以反對或者俾意見，咁開會黎做乜。

咁想撈

瞓

咁你咪回應呢個post 啦，而家講緊體制內呀，懶醒

意見接受態度照舊

咁巴9閉， 唔撚做都得
咁叫班仆街以後米撚再出糧啦

好大個官威woo

政府帶頭罷工？

成班一齊上The Magnitsky Act

公務員罷工？

吓你而家先知?
港共從來當香港係支那

柒出國際

警察只係服務藍屍區域
所有黃絲區域無警狀態

公務員喎 全部返屋企飲奶啦 成班垃圾

支持 本身區議會都係垃圾

Push

原來政府官員執行職務時可以有政治立場既
仲可以因為唔合自己政見就可以唔洗做
長知識了
Btw,呢啲公職人員行為失當既野緊係放上Twitter 打國際戰線同全世界官員share啦

尷尬

夾好左
搵仆街出黎反枱，等你區議會e 4年咩都做唔到

算啦，息事寧人啦
政府前線好多係黃

樓主標題拉

一班仆街冚家剷

留名等睇何女仕話肚痛去左柯屎

唸起之前有個Lihkg仔 成日開post叫人打1823就可制裁

好呀好呀，支持埋警察全體罷工，未來4年都唔好做嘢

戲都費事做

試左先

咁每次會議一開始都動議譴責黑警

政治中立？

票題黨

香港人民政府正式成立

奶共跪拜就係呢班垃圾嘅觀點與價值

仲話政治中立

市民係出糧比呢班撚屌既人 ，即係佢既老細，老細講野唔岩聽就可以罷工唔做

咁香港咁多on9 老細成日鳩up老點打工仔，政府即係帶頭鼓勵打工仔罷工

DO可以離場？可唔可以JR？

可以同PK一樣講法，有問題個身有屎呀？

2020香港真普選聯署：

香港獨立 唯一出路

唔啱聽就唔撈

公務員係政治中立喎

公務員因政治立場而罷工！？

好野，有4年唔洗做

你唔知連登最新logic係明知無用都要做乜？唔做會俾人diu話乜唔係好嘥時間點解唔做之類，佢哋應該好快會叫人去警察投訴科投訴警察添

瀆職應該可以炒魷魚

出師有名喎今次

Icac
公職人員行為失當？

唔想做咪辭職 可以又收人工又唔做嘢架咩

公務員政治中立係邊度？

全民不交稅

屌你老母 依班垃圾官

唔怪得中坑想仔女做政務官
發下脾氣又四五萬蚊一個月

一齊做場戲？
申訴專員邊個委任？

林奠都睇死香港人唔會抗爭

原來可以收人工之後曠工嘅

廢物公務員中， 警狗低最低賤

和理非更加會用言語對呢班垃圾既發洩

唔撚會驚佢 行過屌７

假標題 拉

咩不能認同議員立場
怕比人質就認啦dllm

正苦又帶頭做示範罷工 不合作運動

各行各業都學佢咁既番工態度啦

正苦自己都咁做 唔係又拉市民嘛

杯葛？你職責黎架喎

夠薑解散埋區議會吖

係整個港共政權

只要一有反對意見又阻唔到同時，佢就自己攬炒乜都唔做，選擇性執行職務

由依件事睇得出，我地有必要奪回民政事務

請支持重組市政局

我睇個標題睇到呆撚左 標題黨

睇死你班契弟唔敢作反，睬你都戇鳩

正啊

老細屌完我做錯野之後係咪我可以日日都唔做嘢？

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

好似諗住用錢收買晒班公務員

又唔好咁講，1823可以煩到中下層
各有用處啦

17區跟住遣責，我就係要睇佢哋既H樣

我話你地知
根本成個政府唔會當你地有料到
話之你谷到爆血管
你屌到出煙
佢唔理你
你做嘜春野都無用

佢地心裡面講：香港人？民意？I dont fucking care！

打、你又唔夠打！
俾你選到，我又可以唔理你，你有你開會、我有我繼續大小白象

依家香港係政府強行執行所有佢地想執行既事
已經無野可以阻到佢地
香港人只得一條路
孫中山點樣打滿清，香港人就必須要咁做

自己查自己

咁都要做嘢架

杯葛唒全港區議會吖

do都有立場？

中西區獨立

區議會破局，啲人唔係吹到區議會好撚巴閉？
而家政府一啲面都唔比

原來政務官唔認同議員立場就可以唔開會

係咪要全部人立場一致先可以開會？

主要個政府唔係我地

我認為係要死刑

建議：

立即draft投訴信send去申訴專員公署投訴個民政事務局專員
cc所有傳媒

拉 個topic

cls
真係刷新垃圾政府嘅下限

屌你老母收完人工屌都唔使屌，天下第一筍工

拉，topic

咪講咗唔好做標題黨囉

你出糧人工會扣

目前都冇乜方法

呢條八婆分分鐘十幾皮一個月
開開下會唔滿意就走去食個tea先

公職人員行為失當罪

公職人員行為失當罪

公職人員行為失當罪

公我贏 字你輸
不嬲都佢玩曬

現屆政府邊有資格代下屆政府做決定

全部中撚曬

篇文無講四年 titile misleading 拉

其實大家明未? 區議會係無任何權力

P,.S 我唔係叫大家唔投票, 我只係想大家知道, 區議會本身係無權力既一種機構

咁會唔出糧定炒左佢

中立又會唔認同嘅
痴撚線

制度內抗爭就係咁嘅結果
應該比班死口話暴力唔岩嘅垃圾藍屍睇

根撚本依家個政府係當仗咁打
咁撚樣既政府都唔撚推翻佢真係唔會有好日子過呢
呢個政府要推翻一撚定要當建國咁做
無得比佢揀做唔做好人重新黎過

內文只有講今日，冇寫4年
拉

依家政府係一條船當我地唔撚係市民啊
投訴係可以照做
但係推翻呢個政府先會有救啊

全民罷稅囉咁

勁

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

你個標題

議員係民選出黎代我哋發聲！
我理撚你班狗官同唔同意！
班仆街唔尊重議員！
即係唔尊重市民！

人哋作戰狀態

咁佢地辭職唔好做，讓返個位出嚟！憑咩唔做份內事又繼續出糧？

幾時先獨立

我覺下次問題可以尖銳d，但態度好d

我係林鄭就搞返個18區總區議會
然後欽點離島區區議會主席
統領全港區議會
反正都要用火水救火
點解唔玩盡啲？

警隊及政府破壞人權民主和平會議

屌你老母咁咪咪撚收我地d 稅囉

Dllm 你返緊工架 話走就走 小學生都唔會咁啦下話

係架 所以希望搞得成啦今次但唔容易架

唔譴責你叫你黎把撚呀

我又唔覺得你地好嬲同接受唔到喎

正苦唔係比民選議員監察？咁777你重講香港有法治？專重選舉？
正苦唔岩聽就起身走？咁成日講要聆聽市民聲音？咁依家呢？

即係細細力反對政府就由得你
但當威脅到佢 就全部要ban

咁我地做乜嘢要交稅

玩盡佢有咩大白象唔洗唸住過

你老味 議員動議 可以唔和議嫁ma
屌撚你 話走就走 無撚出糧比你嫁？

既然對家都玩野
十七區區議會都唔洗跟程序做啦
入紙去法院控告政府無盡責

另外以區議會名議記錄低
杯葛區議會嘅每一位政府人員
用區議會名議出公開信俾全世界

政治中立講乜嘢立場

開始慢慢架空哂上層班垃圾再成立獨立政府

本來就無權 何來架空
只係無視埋，與200幾萬港人為敵
等睇成個制度崩潰 已經開始左

Diu cls

🥚🔨🏰

Z

公然話我唔做野架啦吹咩
政府好野

唔中意就唔洗開工糧照出

唔交嚕

問責制完全係笑話，俾人譴責幾下就發脾四

咁係咪可以成立臨時政府？

仲要搶佔功能組別架。

點解唔告佢？

反正出席都係錄音機廣播

直情可以告公職人員行為失當

點解咁講 唔明

係時候抗稅啦 DKLM CLS 政府

我屌你正苦呀。你咁撚鍾意講外國，我同你講外國呀。外國公職人員可以唔撚o岩聽就唔出席呀？咁係未可以唔出糧俾你呀。屌你老母。

咁睇黎我都唔駛交稅啦

玩大佢

所有泛民區議員一齊成立人民議會
眾籌成立基金打理各自社區
每個香港人捐自己收入既1%
請外國保安公司維持社區治安

泛民立法會議員就成立上議會
頒報香港人都認同既規例
所有違反ed規則既人同商店就認定為藍絲同藍店
記錄佢哋既資料留作日後追究

最終目標係架空目前既政府
為所有香港人都認同既最終目標建立基礎

全部都公職人員行為失當

除咗戇鳩完全唔知可以講乜

愛民如屎

既然而家區議員係民選

而成個政府都唔係既時候 區議員算唔算已經係半個民意授權既政府？

係講今日，不是4年，不過應該去申訴專員度投訴

公務員係工作上不可帶任何政治立場，唔知邊個講？
竟然話政府唔認同議員立場就走人？

反正呢個政府都唔係服務市民，
佢D所謂「代表」出唔出席都冇乜分別。

但我擔心D保安，會唔會受政府影響而唔出席會議？
今日中西區區議會，如果唔係佢地控制D藍屍，
班藍屍真係有可能搞到會都開唔成，
我覺得日後有鄧PK出席嘅會議就會有藍屍踩場，
認真要諗諗計。

膠post 拉

fake news

推

憨鳩 屌佢老母 糧又識出？學人拍檯 成班公墓完 上至條八婆777 仆街鄧 下至文員都係狗 喺度乞米咋

狗官正式實行一國一制

至少一定係擅離職守，追究起上嚟可以係公職人員行為失當。根本就應該每次區議會都動議遣責政府，什至直接遣責條仆街民政專員，睇佢係咪夠膽次次都走左，佢留低就屌到佢隻狗咁，要佢留又死唔留又死。

樓主理解能力有問題

樓豬弱智 唔好怪佢

而家申訴專員係趙慧賢
睇死一定護住曬

立會一定唔好批公務員加薪。完。

攬炒！

Del post

你呢個係西方邏輯嚟

咁請你翻黎早乜？ 人權法包埋個堆撚樣得唔得

Fake news

up

應該立法會個班郁手會好啲

公務員政治中立 但因立場不同站係市民對面？

經過左咁多野,真係on9先仲信議會抗爭你話香港人係咪真係抵死

會升佢職

同我入去屌柒個DO

政府帶頭罷工

唔鍾意就可以走，叫咩公僕，憑咩出咁高糧

咁點解香港人要交稅供你呢班撚屌？？？

攬炒囉仆街

就算唔係唔交 夾埋拖鳩你稅囉

軍政府

分別有咩人？

真接架空區議會啦？

可以話唔認同就唔做嘢?

中西區係咪可以唔洗交稅先！

痴撚線

你想唔想做同你洗唔洗做係兩回事

咁個政府係咪可以直接解散?

又話只係止暴制亂？原來咁和平去傾又走佬？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

let's see the consequences

專員未必係佢哋自己人
不過都係under 林奠
想做咩都無用

咁咪自己整個政府出黎，交稅交新政府

係咪可以所有野直接通過 pass 過政府？

如果林奠係諗住破壞制度嘅，望就望佢揀錯人啦
暫時嚟睇
佢勉強OK嘅

全面架空區議會

如果下次會議再嚟, 咪再動議過囉, 睇佢係咪又逃走

果個專員立場真鮮明

班仆街最中意講嘅政治中立去撚咗邊

正式攤牌引戰了

帶頭離場咁唔撚使你地做啦 辭職啦

政府立場凌厲於民主？
二、三百萬票話走就走？話缺席就缺席？

政府推動中西區自治

Btw 政府班友原來可以執行職務時政治不中立，係咪炒得

之前完全唔識佢
依家即去follow佢

個個會動議一次

上哂新聞啦 柒頭政府